連仔入一入o黎，關於Twitter

家陣我地成日比人屌唔用Twitter
Admin大大可唔可以幫手研究下，如果我用手提，見到個Post有Twitter link，可唔可以直接開Twitter app 去retweet或回Post呢？

幫幫手呀連仔

光復香港，時代革命